7隻蛆住在她的手臂裡 雙夾抓蛆很療癒

嚇人！國外一名年輕女子之前到中南美洲進行生態工作，結果被膚蠅產卵寄生在她的手臂裡，接受治療時竟然從左臂夾出了7隻蛆。
醫師Guy Sterne將夾蛆影片po到《YouTube》，醫師左右手各拿一支夾子將女子抓蛆，女子則顯得淡定，還能和醫師聊天，但看到肥蛆從手臂裡被夾出時，仍然忍不出驚呼出聲。
Guy Sterne表示，女子在進行生態工作時多次被叮咬，這次總共夾出了7隻蛆。網友則似乎把夾蛆當成擠痘痘來欣賞，覺得看蛆被夾出手臂那一刻，感覺真是很舒爽、很療癒。（即時新聞中心／綜合報導）

肥蛆

條片得5條

如果粗魯得濟斷係入面都唔知點算

一路睇 重點放左係另一到

邊個夾我~~? 好野黎嫁!!!!!!!

好撚痛
好撚肥呀

點樣先可以自己唔發現，等佢生咁大先去醫生

好似有暈

可惜無出現

好撚大條

隻奶幾白滑

屌 睇到頭都痕埋

好爽

提問 點知個D係蟲定紅管 點知唔會夾錯嘅出嚟

烏蠅生蛋

呢啲好似係叫馬蠅

可惜微波

秒數？

毛孔有血管？
利甲9up

飲食台

係咪會冇左忽肉 個大個窿

唔知抆出黎嗰下痛唔痛

寄出獸

Sor 寄生*獸

屌你老母

醫生係咁手震
睇到我身都震埋

好撚好睇
好睇過新嗰套star wars

真係佩服連登仔
連抆肥蛆都可以當av睇
終於明白日本啲重口味av拍比咩人睇

條鬼妹好撚正

以為一推好細條

有仇報仇，寄得咁過癮，夾出黎後老虎都攞去做串燒， 補充返d 蛋白質

點先知自己有冇生蛆蟲

有d位醫生唔督真係唔知原來有隻係入面

條女ig?

有冇人好鍾意睇依類片例如撩而耳屎，擠黑頭/暗瘡
頭先睇咗呢條徒手咇蟲打咗個好爽既冷震

平常生活有幾唔衛生先會有七隻肥蛆都唔知

嘩屌，食緊飯

睇文啦屌你老母

手套都唔戴

呢啲過分咗，黑頭先正

開喺飲食台

嘩屌之後播條片幫隻狗擠好撚恐怖

我食飽咗睇，仲頂得順

Strong post lau ming later watch

鬼妹真係求其執一件都可以過人世

鬼妹好撚多肥婆喎

呢d係馬蠅，去完中南美洲好易中

仆街
上面果段未入去睇已經打冷震

點解我淨係睇到5隻

好撚嘔心啊

好治癒

好想渣下

你岩 不過只要唔肥就一定索

成日睇

油女

其實d蟲係咪事先啪藥毒死晒
咁大條 咁食咗好多肌肉走？

又要食緊飯
又要睇
你都幾撚犯賤

工作關係去過荷蘭同英國
荷蘭就真係一街都係靚女
英國就少之有少

睇晒成條片都唔見有蛆蟲

狗條片好治癒

香港著到山系/泳衣咁行山都冇事

仲要d蟲放係碟到一粒粒個d馨

擠個條友都鬧鳩個主人

洗鬼等咁耐咩
用手都擠晒出黎啦
個主人一臉無奈個樣真係想煎巴佢

手套都唔洗就咁渣左成碟出黎

因為樓主冇睇條片就一直copy左黎開post